點解每次病親都會周身痛？

次次病都會周身痛
食止痛藥壓一陣，一失效又再痛過
有時嚴重起上嚟會痛到喊
連床都唔想落
睇醫生每次答案都係： 感冒係咁架啦
次次都比人打咗鑊咁，唔好受

有冇人都係咁，病親就會痛

我都係

感冒真係係咁..
增強下抵抗力啦

痛到全身幾多關節幾多條肌肉都數到
同人講係唔會明，真係痛到會喊

正常呀, 你身體D能量拎哂去對抗病菌

好辛苦痛到郁下都唔敢

D鼻涕終於無咁黃黃青青 但喉嚨仲痛緊

試過一次係咁 係咪身體差？

仲痛過做完gym啲酸痛

真係未試過

雖然我未比人打過，但個感覺好似比人毆打一鑊咁

所以每次同人講啲人都以為我誇張，佢哋從來唔痛

btw啱啱又痛醒+想嘔

唔講真係唔記得
真係會痛 好似全身肌肉酸痛咁 上落床都要小心

係咪青絲你平時係唔做運動又好瘦個d女仔，唔知關唔關事，我覺得強壯番d會有咁痛

好似比鎚仔一下一下打落啲骨
稱唔上極痛
但要停一停忍住

叫貓喎下你law

自己search 下postaglandin